2120 旺角班狗又發癲 藍旗已出

班狗佔據左朗豪坊出面

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌那媽 班狗快啲落地獄

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

可能最近開始cut ot，要出返嚟搞事製造混亂去永續呃OT

事源係咪就係因為有人係度busking唱黃歌？
d狗有冇無聊左少少cls

呃OT丫. 佢地1D都唔無聊.

曱甴又呃ot

靜左2個星期，黑狗忍唔到手啦

呃OT狗